做緊programmer想讀個cs degree,cityuscope 定OUHK distant learning

本身已有degree 但唔係CS,想半工讀拎個 cs degree :上網見到有以下兩個degree 、 簡邊個好

Cityu scope top up Bsc( Hons) in computing science :

OUHK bachelor of computing distant learning （冇Hon 的）

點簡好

其實係睇你想學咩姐
你本身有degree
唔太需要多一個

IT狗都想做？
利申：IT狗

想有番個相關degree ,等容易升職

Cityu scope 唔係 Cityu 本部cert
其次衡量下時間金錢

普遍都有degree
你去拎degreee係冇助升職架
直接讀master啦

真心一問有咩用

唔需要

我冇正式係大學讀過discrete math ,algorithm , database 呢d ，我諗都要有需要讀番？

讀個master化算啲

移民呀

曬氣

我美帝國間學校有MS program 比冇BS CS既人
你地應該都有

呢家後生仔 寫program 用咩多?

利申: IT 中佬

Python Java

本身咩degree？
做左幾耐programmer？
it 邊個範疇？ Mobile app？ web？ network？ security？
係有心 自己上 coursea, code academy 之類既online course platform 讀d it course 實際好多 又方便

自己睇書
上網做coding question

香港應該8成FG曲狗位都係
Java React Angular最少中一樣

我java 咋。
react 同angular 都係呢幾年興?

Yes
香港呢五年內起既網站應該有9成都係用呢兩款

唔怪得。
我仲係spring mvc 既年代ORZ

無乜所謂
frontend世界無乜野可以挨多過10年
呢兩款過多兩三年又會比其他野取代

竟然仲未有人講簡你老母
呢度仲係唔係連登

CUCS or USTCS

大把古老石山大公司重用緊jsp